建議落左訂既齊心報狗+唱衰等飛馬冇得返生

1. 報狗
2. 唱衰+抵制
3. 以後一律落訂，如果唔公平(冇訂立限期) 一律叫佢揾自己老母借免息貸款

唔單止飛馬
所有game廠之類都要咁做
鑊鳩鑊訂實體,炒得起既都一定唔會派貨俾你先

跟本係落訂制度本身已極唔公平。
賣方0 成本冇野輸，有貨到=佢賺，冇貨到=退返錢/hold 你幾個月，屌佢老母臭閪

呢個根本唔係真落訂
如果俾唔到貨,真落訂係要退雙倍訂俾你,係有成本既

你意思係限期內比唔到貨？

如果係買家落左訂之後唔買
賣家就會食左買家訂

調返轉賣家俾唔到貨就只係退原先收多左嘅訂金
即係賣家零損失

當買家係on9?

日森美森落訂買卡，唔洗扣錢，隨時cut到，出貨先扣錢

on99先落訂等行貨

matthew同飛馬員工已負皮

租屋都係咁玩法啦
如果簽咗臨時合約俾埋一期租金當訂金之後業主話俾唔到你要個個單位你住佢要賠雙賠訂
明明同一個玩法點解啲舖頭可以話冇貨就剩係退返訂金就算

以後D鋪一律唔收訂 先到先得

點會唔收訂
收訂根本係幫自己買個保險 仲要係唔洗錢+包埋借錢0息口

T記真係唔收訂
剩係留姓咩 電話同要咩型號
因為佢自己都唔肯定幾時有貨
排到你就會打俾你

因為呢種先係正常做法, 唔肯定訂到貨又收人錢係賤種行為
仲要收完人錢 比唔返果一刻既價

飛馬藍/紅㗎，你覺得班狗/海狗會理？

飛曱甴話咁快手就開咗間新嘅出黎洗底
叫mark i

巴打好波，要推撚爆呢個
飛馬潛水開新page仲想呃買家？
matthew變左過街老鼠呀喂

Backup:

身有屎啦
又開多個

哇屌，matthew柒撚到呢
佢咁想出名，幫下佢

遲早有街招
貼晒係長沙灣ssp

佢自己攞黎
身有屎既佢柒到喊

柒到唔識點形容
係x馬落咗訂果啲真係rap

某kol聲稱呀matthew只係賣走啲冇人落訂買嘅卡model
原來係呢個意思
開間新鋪咩卡都唔會有人訂過

拉

唔好推

岩呀，唔好推

成個世界都係咁運作
除咗飛馬拍賣所

又柒多獲

慣左不推文SOR

大家唔好推

matthew你好撚柒，做生意做到你條碌柒咁

有時退訂仲要手續費

間屋唔會消失 加上而家已經係完善咗 業主出咩蠱惑都會有後果

讓治訂$9xxx
油耳賣$11xxx
飛馬賣$15500
食你5000幾回返1000比你囉~~吹咩?

又係同no。人類總要犯同樣錯誤jpg

[更正]
讓治訂$7899
悠二網店最貴賣$11,999同$10,599,其餘12張3080 around $8k-$10k有交易
飛馬水鳩人換$15500/私下同礦佬交易

落鴨記/電訊商買多張卡對佢地黎講好難?

推推推

再推

推

保護支joke

買實體=自願做狗

迴力鏢